[開定先][撐自己人] 省港盃 綜合討論區

[quote][center]~~~香港勁揪~~~

[center]
2017年1月1日 15:30
地點：廣東省人民體育場
廣東 vs 香港

2017年1月4日 20:00
地點：香港大球場
票價：100元（成人）;30元（特惠票）
香港 vs 廣東

NowTV 將會直播兩場賽事，敬請留意

~~~香港勁揪~~~

2017年1月1日 15:30
地點：廣東省人民體育場
廣東 vs 香港

2017年1月4日 20:00
地點：香港大球場
票價：100元（成人）;30元（特惠票）
香港 vs 廣東

NowTV 將會直播兩場賽事，敬請留意

[/quote]
[/quote]

~~~香港勁揪~~~

2017年1月1日 15:30
地點：廣東省人民體育場
廣東 vs 香港

2017年1月4日 20:00
地點：香港大球場
票價：100元（成人）;30元（特惠票）
香港 vs 廣東

NowTV 將會直播兩場賽事，敬請留意

大家唔好係度留言等個POST沉
開錯POST
感謝